用筷子食飯既=自認中國人

食屎狗 夾屎食

系

日本人都係中國人

笑j0r

沒有最on9
只有緊on9

返入青山啦巴打

日本人同韓國都用筷子點睇